中共回歸後嘅殖民政策是否已經失敗？

最近出來抗爭或嘅人當中多唔多係最近20年移居香港嘅家庭？

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

要多謝反國教嘅師生

認真想大概知道一下大家睇法

真 90後果代學生好多都係反國教開始覺醒

點都唔會成功囉，叫有過自由既人變返冇自由，得班冇腦既藍絲先會覺得冇野

九七前嘅新移民二代
喺香港接受教育嘅反共多
冇咗英政府守尾門
九七後新移民多數垃圾

又想打飛機
咁耐已經有100百腥移民
加上香港人普遍唔生育
同腥移民不停產卵生蝗蟲bb唔同

情況只會愈黎愈惡劣

如果當年國教過咗後果好嚴重 可能無今日反送中